[Jump] 鬼滅之刃漫畫討論區-玖之型

無限城係最終章 唔好新po又問多次

LM

豆子快d出場啦

豆子會死吧？

Lm

蟲柱又係快 音柱又係快

其實全部都快

Boss 留名

我妻個師兄真係慘 得幾集就死左

吓 冇人想睇條仆街

又唔好咁講 我想睇下佢D技 雖然技技都係一樣

留名

蟲應該係敏捷輕盈果種
音就真係SPEED 果種掛

有幾慘 搞到爺爺冇介錯咁切腹

我反而覺得兩個都係敏捷 音柱衰衰地都係忍者嚟

上週19卷發售 鬼滅 系列銷量300萬 創新高

歷代 Oricon年榜 銷量排名(從2008開始統計)
*1位 3799萬 2011年 海賊王
*2位 3234萬 2010年 海賊王
*3位 2346萬 2012年 海賊王
*4位 2093萬 2020年 鬼滅之刃 ※残り41週
*5位 1815萬 2013年 海賊王
*6位 1593萬 2013年 進撃的巨人
*7位 1472萬 2009年 海賊王
*8位 1410萬 2015年 海賊王
*9位 1231萬 2016年 海賊王
10位 1205萬 2019年 鬼滅之刃

佢脫離咗無慘控制
未必?

蟲擺明係毒啦

漫畫講到打無慘未

其實前面睇好似好多類型咁
睇到後面作者好似唔多夠創意
後面啲呼吸打出黎開始無乜特別, 純粹特效畫面唔同
果啲紋個個柱自己突然爆出黎
乜鬼赫刀無啦啦原來係靠大力揸出黎

赫刀大力揸真心覺得太隨便
搞到以前啲人開唔到好廢
不過算啦鱷魚強項始終唔係喺戰鬥設定嗰方面

動畫畫到去揸赫刀變紅其實我覺得會俾人屌
睇漫畫既始終少啲人同埋真係鍾意先睇埋漫畫多, 到動畫多人睇畫到去咁求其大力揸就有就大鑊

揸紅把刀

但唔想玩怪物彈珠次次玩都係玩一陣貨仔就悶

我好彩玩開

見到我妻兩個字一時之間load唔到邊個
剩係諗起我妻同學

由乃

點解無善逸
怪物彈珠個玩法出霹靂一閃.六連, 簡直完美

屌我見到我妻係諗起一個AV女優

有

得5星進化
好慘

合作既4進5星多數勁到癲

搞到又想玩
btw伊之助有咩招出吹咩呼吸其實係鳩斬

未出試用片
得炭仔同豆子有片

唔會啦 應該都係由鬼變返人 如果佢真係死 炭治郞由第一集開始所有努力都白費哂

係?
我搵唔到有片睇
都係得介紹話合作

點解pad冇

好似好正 香港版有無？

好似有

好想睇劇場版
漫畫都就完 好唔捨得

搞到我想入坑

仲有DMC排緊隊

pad執先定係DMC合作出先

音柱戰鬥特色唔係快（唔代表佢唔快丫），係譜面同忍術。
蟲柱係快、毒同突刺。

鬼都會變老架咩

再生能力快過變老所以唔會老
尻估

垃圾game唔會同最紅嘅title合作
Ms同鬼滅合作 佢只係復刻妖怪watch

因為變相係9000年冇吸過血

我估係
可能中間吸得多血都唔會變老

個SS好撚勁

打鬥都仲係好亂

幾時上

本身鬼滅都唔係sell打鬥好睇
不過畫咗咁耐都係冇乜明顯進步又係真嘅

194情報

緣一

緣一真係CLS

玉壼

真正大佬

太陽之子

要不是緣一

我估起碼再半年先完到

好撚慘

要不是珠世照顧你們

要不是緣一放過佢

兩個mvp都係幾百年前嘅人

CLS

個六連

岩柱咁就退場，好可惜

話晒人類最強肉體

都唔係最強肉體架喇
前最強人類

唔係咩

貓貓

194 出左未

I mean 前最強人類 唔止肉體

漫畫銷量繼續CLS
出咗18本單行本
銷量排第1至第18
冇漫畫贏到是旦一本單行本

緣一癲撚到

我屌你老母鱷魚

緣一你真狡猾，老是常出現

：最強奶媽珠世分身

無得望
只可以摸

最重要係隻貓無事

咁大波，齋摸都爽

叫條蛇幫下眼

算啦, 更亂既都睇過
呢套都叫知道做緊咩架啦

招友情技
明明就係善逸學唔識既六之型黎傳電
招大技好似好無霸氣咁, 係唔夠快定特效唔夠

想問問1月新出果本輕小說邊度有得買

蛇可以當觸手

依家都無分乜形乜特性
總知十二型打哂出嚟啦

人類最強BODY

睇過食屍鬼表示好清晰

岩柱無腳 水柱無手 蛇柱無眼 唔知風柱無咩呢

第三隻腳

冇左細佬

無一郎咁

可能無埋另外嘅細佬

無一郎既無係大戰無佢份個無

摸錯伊之助個籮柚，仲用個股o拿磨龜頭

屌

乜呼吸都係斬斬斬

Boss黎
試過睇咗成集都唔知做咗啲咩
睇到頭痛

漫畫畫刀戰係難既
睇過一套叫 我間亂 既
同鬼滅一樣都有唔同流派唔同型唔同式
呢套野刀戰幾好睇 不過算幾短 同埋被腰斬急急收尾

[討論] 無慘已經變成緣壹的形狀了嗎？

Zero5566: 說不定就是砍在肛門口，每次大號都會痛，才這麼怕他 02/14 15:21

條link

天選之人緣壹 carry左成百年

條蛇咁勁既

死咗都照carry

早幾百年已經carry緊
但果句「超越我地才能既人呱呱墜地」
都仲未發生

蛇柱=鏑丸

墮地死哂

點超越 佢斬一刀，無慘呢世都好唔返
其他人斬到頸，但刀都未過就縫埋左

今年！

好鍾意無一郎

只有頭髮白左

唔撚怪得叫無慘啦
被緣壹SM到咁仲慘過三國無慘啲女比人輪大米

On99 Boss

一開始睇到話佢叫無慘 我都係諗起三國無慘先
本身都以為只係自己心邪 睇到今集終於知點解

緣一痴撚線

Btw 蛇仔一話型過一話

終於知道點解佢可以媾到大波柱

有條咁勁既蛇

緣壹勁撚到

幾百年都唔散啲刀傷
痴撚線緣一

MVP足咁多件

緣一 招點燃 無時間限制

癡撚線架緣一

幾百年都活喺無慘傷痕之中

緣一真係戰力頂點 死咗咁耐啲傷都唔好

天照黎

其實套野好多野可以develop ,例如主角群果5感, 刀色後續.
當然唔係想佢寫到爛, 但叫做令成個世界更完整.
依家比我感覺係夾硬加設定. 例如無啦啦變老, 最新果集傷痕.

沖田

蛇柱

冇人理水柱傷勢

緣一呢個痴線佬

Fans make

我係睇完鬼滅之刃套av先開始睇

集集d回覆都係 緣一勁撚到....

因為真係勁到好離譜

斬撚完無慘幾百年都埋唔到口仲燒緊

Btw
隻貓竟然無事
係咪想出公仔

btw明明無慘比緣一斬完係爆成肉片飛走
點解仲會有傷痕

可能下集就領埋便當

等作者點兜
可能係新伏筆？除咗切頭 日呼仲有方法傷到MJ
而家炭仔傷到咁都剁唔切肉碎

想問一問，宜家除咗主公同無慘之外，係咪冇其他人知無慘一死所有鬼都會消失？

緣一愈屈
上一就洗得愈白

阿妺幾時趕到

因為美食細胞屈服之後留低嘅傷痕係唔會好返

緣一咁屈都殺唔到無慘
其他人點殺

下一明明都好大戲份 但係好細個

又quote 美俘

我一睇完呢一話都諗著上黎講呢句
真係好撚勁

岩柱仲要雙目失明

緣一 作者契仔
同有馬一樣

番號呢

一睇見就諗起美食的基佬

CSCT-002

其實唔係殺唔到
無慘個撚樣只係好彩
撞正緣壹多口問埋啲廢話
佢先至分拆自己千幾件走得甩
兼夾避左緣壹幾廿年等到佢瓜柴

成哂老婆仔女先做到契仔

死*

下一個可以返上戰場嘅會係蜜瑠

之後同蛇柱一齊死

福利擔當是不會死的

蟲柱算唔算福利？

清，我唔想話你on9

想睇無慘點樣洗白

腹黑大波

本身炭仔有危險，炭爸先叫醒佢
而家炭仔咁生猛，佢可以返去訓Zzzzz

睇完動畫過嚟，兩日追哂漫畫
個人認為動畫先carry到打鬥種震撼
同埋劇情又唔算超好睇

你ON9

劇情難得唔拖拖拉拉，死人就死人

所以佢打完完咗套野就好，千祈唔好出個boss背後又有boss嗰啲野

一定會補翻朵藍色彼岸花先完

喱啲劇情當然要，唔比jump搞到永遠完唔到就得

完左然後換主角，好似火影咁。

有預感，一定食住條水

出前傳or柱外傳都有排佢出

希望唔好寫到有人搵到劑藥飲左變新boss

咁真係斬嘛，你估真係噴水噴電咩

佢唔會掛 純綷一隻禽獸

究竟豆子到未 佢係咪盪失路

唔會啦 出番外篇將所有柱嘅過去都講一次咪得囉 現在人氣勁到連op都過埋完左=尾田無仇報

無腳可以搵善逸
無眼可以搵香奈乎

會唔會珠世早就搵到 俾埋炭妹用

其實好似而家咁變老+傷痕都幾好呀

如果炭治郎發個夢，醒返大叫句「因為我們是鬼殺隊！」，然後一招打贏無慘，咁仲無說服力啦

屌你緣一有無咁撚癲

你講果個最差既例子, 無必要要降低自己要求
五感 炭仔:嗅覺 野豬:感覺 一閃:聽覺
依d係主角群獨有, 其實可以develop
變老+傷痕前面無伏筆講過, 你睇返無慘前幾集都仲係青靚白淨

其實個人幾buy老化呢個idea，
人類用藥高手+鬼用藥高手，兩個破天荒合作，隻藥吹勁d我又buy喎

我無話唔buy, 不過可以有少少伏筆就更好, 我幻想到如果有當下真係會起雞皮

7093 被列入戰略物資

都仲未搵到邊個殺炭治郎全家

唔似，應該係一開始就食咗

諗起之前有巴打話：乜原來日本嘅鬼殺隊係咁渣

應該差唔多日出先到，醫完主角成班人之後俾無慘吸左d生命力變到唔驚太陽

緣一中間失蹤左咁耐 仲唔係去左歐洲殺吸血鬼

痴撚線啲傷口燒足幾百年

其實正常斬鬼
係唔會特顯到佢嘅勁

係一件復生能力嘅勁嘅 無慘
先特顯到緣一嘅勁

深入靈魂嘅斬擊

一早講咗係無慘本人
炭治郎係淺草遇到無慘個陣話係同一種氣味

我覺得仲有好多野可以講
但唔好再出個大boss

呢個作者係比較少伏筆

唔似隔離伏筆王，第一話眼神制敵，已經鋪定10幾年後既霸王色霸氣

例如呢？
我覺得打完Boss 交代下眾人去向就可以完
一套佳作唔需要拖泥帶水

開套鬼滅2
牙炭生個仔做主角
無慘原來仲有粒細胞未死復活左 俾阿仔打
呢d真係冇好過有 你估你真係jojo咩

快手完左出下套作品好過

講返晒全部柱成長 殺過咩下弦鬼都有排講

五感未講
朵花又未講
獸之呼吸點嚟又無講
緣一由離開到贏上一之間咁多年做咗啲咩？
產屋同無慘係咩關係？

成長都特別開幾話講真係做多左,雖然我明fans係會中意
所有柱既遭遇都講晒,已經好足夠

除非你開d番外篇另外講,唔係既話太夾硬,影響埋個節奏

Ching,建議重睇

其實除左花未解其他都解左

但無慘唔認得呀妹唔係咩
可能我記錯

呢條橋正！
夠熱血，讀者一定深受感動！

到時彈個美國鬼殺隊出黎表示: 日本的鬼殺隊真弱阿

手球女比無慘細胞殺果時
原來果幾隻手已經有伏線傷痕

其實開鬼滅學園或者好似fate咁整齣衛宮家今天的飯就好。佢哋成日打打殺殺，都想睇佢哋日常同和平

有呀，緣一係炭家好和平同日常

日漫有冇咩作品出過 WHAT IF
可以玩下

緣一斬鳩炭吉啪左佢老婆，然後炭治郎係緣一後裔所以有佢記憶？

緣一對透視眼，扑野諗起都想嘔

鬼滅の刃自主制作アニメ、善逸vs獪岳です

Old news??

最後睇到起雞皮

正,不過冇左條龍

好癲

咁隊冧緣一老婆隻鬼真係mvp

豆子：山吹色波紋疾走

我係無慘快撚啲自爆走人算喇

最新果話岩岩係7仔睇完黎

鬼殺隊員到場救緊班柱
炭治郎繼續單挑無慘
但唔夠打，伊黑（比無慘整盲左雙眼，靠條蛇黎睇野）出黎救左炭治郎再同無慘打

打打下炭治郎發現無慘復完唔到有傷出現

完

利申唔識日文

清 漢化都出左啦

假膠？

人地正版岩岩先出

日日行7仔睇出新一期未

Jump網上有英文正版免費睇

Thx, 潮州人

一般鬼唔係斬斷左個頭就瓜咩？
點解隻貓又無事？
要做到咁，隻貓起碼要有上一咁上下功力喎，佢變完鬼食左好多貓？？？

日輪刀斬頭先收皮

殺鬼要日輪刀斬頭,太陽,或者無慘啲血

貓有9條命

繼無-/-/-/-/-郎又有伊///黑

9-1=?

都係唔夠無-/-/-/-/-郎咁傳神

當然

但佢人生想做既野無一件成功
老婆女fail
生於世上既目的fail
連臨老死想救贖大佬都fail

除左屌打某件怕死閪人生目標零樣達成

成家立室❌
同阿哥做朋友❌
絕對主力但俾鬼殺隊驅逐 本身要自殺❌
爭一刀就救到無一郎❌
搵傳人❌

同始祖炭做朋友 傳日呼
但照計落屌打無慘 無效❌

無敵，但你乜都做唔到
咁先最慘

萬眾期待嗰個人終於

Dunno ar 只知某人又柒

最終應該係無慘搶左妹妹身體，然後得到the world能力

又柒

大熱作嘅最終Boss

邊個有佢一半嘅柒？？

屌你無慘唔夠打又走佬

走住屌

大家陷入咗盲點

咁快就有情報

今期Jump好似星期六出

仆街了

feel到豆子有便當

動畫 同 漫畫劇情唔同？

一樣

咁炭跳咁耐舞係為乜

無盲

「帝王」就是我鬼無辻無慘！依然從未改變！

無慘真係毫無魅力

留得青山在，哪怕無柴燒
反正佢長生不老
唔夠打就走佬係最正確既選擇

我賭呀妹比無慘食咗，無慘克服太陽回血，呀哥再用十三型喺天光後殺無慘

估呀妹搞掂無慘再變大boss

岩岩先發現佢拎住條檔布仔

已經講左無第13型，只係loop住用

妹妹唔好死，俾條生路行下

唔會死啦
一定係兄妹合體技打死隻廢BOSS
之後豬頭同善逸主角三兄弟升柱
故事完。

亂估，彌豆子先係繼緣一之後個天選之人
唔好死，要變返人呀

想問其實主角實力有無去到柱？
除咗主角光環,無啦啦爆大絕
或者吓吓有人幫拖
如果講單打獨鬥 就算對住下弦
可能打唔到一陣就比人殺咗？

七影帝個魔神王

不過原來都唔係最終boss

個post已經完全俾jojo騎劫
爭在無慘無鞭黎鞭去講Muda

上弦一號機（三對眼）
比呢隻無慘八爪魚🐙仲似最終大佬
無慘佢除咗狂出大招之外
諗得低能小小，唔同佢玩埋身，
圍佢拖住長距離作戰等天光都贏。

錯 鱷魚嘅殺意已經超越荒木

應該係渣實拳頭，塊布咁啱吹上去嗰個位姐

無慘d傷...

就係飛去彌豆子度

連續2周300萬
我諗之後都好難有

其實依家鱷魚已經冇得輸

反正點完都會俾人屌
死哂又屌 冇事又屌
JOJO咁死主角開續集又一定屌

但又想等你完

呢D伏筆
同 斷手四皇伏筆 差好遠喎

我有個問題諗咗好耐
無慘唔係講過話上弦唔係成百年冇換過人，但善逸個師兄睇落都係得十幾歲，變咗鬼都應該唔係好耐，咁咪即係上弦之陸成百年都冇人做，係咪個人設有big

如果唔係有bug定係我有啲咩睇漏咗

妓夫太郎同墮姬咩黎

你句話都big（bug）啦
上弦個個都係鬼 一直都冇人做

我之前都有咁諗過 之後上網搵返資料睇
唔係有bug 師兄係新既上6
前一隻上6咪果做雞既二兄弟
佢地做左死百年 比男主音柱打死左
先換師兄上 無慘果一句係原上6死之前講

屌
佢 人鬼 不分

重睇啦 佢岩岩新上任

無慘講個陣上弦全部係真係無換過 仲有巴打洗唔洗重睇 上陸咪係花街兄妹

人地唔明入黎問下野姐
唔洗屌人串人既

好簡單
重睇啦

問下野都比人屌 真係串撚過馬撚

睇漏左成篇

二兄弟？男人點做雞？

講真，不如由頭睇多次

錯晒 重睇啦 錯到七彩

笑到仆街 做雞二兄弟

未睇過 動畫出到26集。等於漫話既第幾話。

好似53/54左右

有邊個柱做到單拖同無慘五五波
依家嘅炭>=岩

Sor....我唔記得咗墮姬同妓夫太郎係原上弦之陸
我當咗佢係伍定肆，啲上弦嘅位置錯晒位

2-10加埋都唔夠佢鬥，不過都估唔到原來mix都有第二拎

我當然知炭仔勁咗好多
但你要諗吓每次都係之前成班柱同佢做咗前期/後期工作，佢先有得出來拎光環

個陸字好難睇咩

係唔記得咗

義勇咪話炭有柱級
打上三時

仲有虫柱&珠世既毒喎, 毒撚到無慘要走佬
珠世 毒 + 愈史郎
貢獻應該大過緣一

蟲 自膠

冇愈史郎嗰幾針珠世嘅解藥
炭仔分分鐘番唔到黎

隨便湊數用
不過佢師兄之前打蜘蛛時
係我妻嘅回憶出現過，嗰時以為佢都有啲料到

格硬搵理由要炭仔訓低回憶穿越習得技能姐
講打鬥嘅話，炭同各柱都係瀕死
但岩風水戀蛇+3小強都被無慘一擊ko重傷
而炭仔已經可以睇清無慘套路
睇佢個勢仲諗住單挑贏無慘 （當然要加埋呀妹）
呢個氣勢同自信應該無人可比

我覺得其實善逸第一刀已經可以收佢皮之後個句慢死了垃圾好撚型
跟本成個雷之呼吸最勁就係一閃AOE又點，我抆刀快過你

比你捉到我打錯字
好撚型呀你 我比你搞到濕撚哂啦

講真 唔洗咁撚串既
小小野姐 人地都係好氣好聲問 扯哂火咁做咩姐
沒女屌要出火就去叫雞啦( 唔係講你 講緊上邊某D傻閪姐)

我撚知你打錯咩

問下野都比人屌 真係串撚過馬撚

你咁型邊個屌你咁仆街呀
我就比你搞到濕撚哂 一定唔係我屌你

其實你邊句覺得串

算啦 唔想嘈 廢事比D狗追往黎咬啦
好似個沉默非金個傻仔咁 都唔想串佢
又要抄我講野 又要抄到錯撚哂

無慘俾人上左debuff姐
冇中毒 炭仔啪幾多枝針都係浪費資源

吓
我係咪要講
「好撚型呀你
我比你搞到濕撚哂啦」
認真回你
都好幾個叫你重睇 都唔覺得自己問題？
個個都有義務一定要解清楚俾你聽？
做人成熟d 啦
咩「沒女屌要出火就去叫雞啦」
你講得出呢句 我覺得冇咩必要尊重你（我係講你 講緊咩都伸手問 唔自己搵）

一早完全封鎖左條友了

嘈乜鬼

但係5柱+3小強 8個人 同 炭仔 1個人 打嘅都係debuff嘅無慘喎
即係當時無一郎被上一秒殺，反襯 風柱單挑上一撐到三七開，即刻正名風柱為鬼殺隊第二把交椅
依家炭仔單挑鬼王表現超晒班，而在座各位訓低晒，炭仔一人之力頂咁耐，戰力評比攀升好合理

炭仔係有好大進步
但未至於進步到可以獨當一面果個狀態
有位師兄話漫畫入面話炭仔有柱級數
我覺得都有
但論耐戰、整體戰力 佢真係仲同而家呢班差段距離
佢而家既狀況 大約似 某集霧柱？話贏咗某下弦之後
比主公升佢上柱一樣
大約係果個級數

你諗下大家都係瀕死，大家同樣係打老化無慘

而岩風水蛇戀+3小強+未發夢嘅炭仔 vs 無慘
結果半個鐘內全訓低晒

而發完夢嘅炭仔+蛇（+呀妹+可能隻貓+可能訓低嘅人幫手key play） vs 無慘
要頂一個鐘

問題已經唔係：炭仔實力去唔去到柱
而係炭仔實力去唔去到現役鬼殺隊top3甚至top1

開哂掛後用埋日呼後實有柱級實力啦

唔係掛。。
全盛霞柱被 上一 撚狗式秒殺
瀕死炭仔作為主力對抗 起殺意嘅無慘
問炭仔有冇柱實力，正如你問呀媽係咪女人

其實柱嘅級數好空泛
岩風炎呢啲痴線佬又係柱 蟲戀音呢埋垃圾都係柱
所以用柱嘅級數嚟形容勁唔勁唔係幾貼切
同埋佢學識點用日呼之後已經唔怕唔夠體力
咁計嘅話 炭仔係當代top3都唔出奇

其實班柱之前未入到通透世界都已經夠水準做柱
點解會覺得依家嘅炭仔都仲未係柱級戰力

開左眼之餘仲要用緊最強嘅日呼 可以話已經開曬外掛
要挑剔真係得體能差d 可能未到柱級

音柱等唔切炭仔共嗚開紋
我覺得唔叫垃圾

炎柱既戰力我仲等緊ufo加戲 impress me

其實我一直覺得炎死前成面血果陣有一忽係紋黎
然後教炭仔止血果下連通透都開埋

公式書有無提過

個下真係通透咩 我覺得係表達手法多d
因為前面講緊係提高集中呼吸精度

同埋有通透做預測寫到佢幾回合半殘就...

上三成場好似放哂水
話第一次打炎柱 high哂咁

我都想ufo打我臉

我印象中果場係上三講論實力佢同炎柱係不相伯仲
但因為鬼可以自我再生打持久戰落去炎柱先輸？
ufo加戲應該係加skip左果度d持久戰了
漫畫好似一個畫面就完左然後上三講上面堆結論
未開紋未開通透炎柱可以令上三有咁既評價and逼到上三入絕境一次算係咁啦

不相伯仲？邊到
互轟一擊 半殘vs 心口 "絕佳一劍"?
上三係炎柱底力hold佢手前都好從容咁

炎柱死前底力係幾勁既 空手接拳

有冇咁多加密😥
睇到眼花

翻睇返果幾話上三又真係幾撚從容
單從果句絕佳一劍估佢地實力差唔多又真係太牽強
腦補太多
guess呢個位可以比ufo造下文章既
if ufo畫到上三係冇大意or全力既情況下仍然中一刀或者可以為炎柱既實力挽回多少分數
不過呢d都係後話啦

大戰之前一人守左幾卡車，攰架大佬
不過上三真係輕鬆贏唔係日出都唔使走佬咁柒

冇可能 死都一定係炭仔死 個人覺得豆子冇可能死

其實鬼滅真係咁好睇咩？我見咁紅岩岩開始追
一次過睇左20話
故事有d平鋪直敘，往往打唔贏又有另一樣野彈出黎可以打贏
打交場面又唔清楚有少少混亂
好難想像套野會咁紅
老實講呢前20話同前3巨海賊火影死神比，真係差好遠

就係睇類似前三巨既漫畫d鋪排睇到悶
而家要反樸歸真，龍珠頭廿集夠無鋪排啦
幾撚hit

因為動畫

之後好好睇？

好👌，今晚睇埋動畫先

淨講漫畫
動作分鏡同畫功真係麻麻
戰鬥系統唔清唔楚
但情感描述，尤其係d鬼臨死前一刻懺悔真心一流

而動畫Ufo直頭一手將漫畫銷量推到巨人/OP既龍頭地位

至少鬼滅識得收尾
唔似海賊火影做到爛哂都唔識收

你覺得咩漫畫好睇

呢類漫畫一定係主角屈機架啦
其實都唔洗點諗
講設定真係浪費時間
等級設定 得啖笑啦

個世界觀格局差咁遠
而家jump都無作者畫到以前黃金時期既格局
而且火影完得唔算爛啵 只係前期真係太撚神

火撚直到三忍前都ok
之後無限口盾又抄hunter
棄撚咗佢算

咁勁

三巨前期，龍珠，slam dunk

都係jump咁你keep住睇落去就知點解好睇

其實呢類皇道漫初頭都係平舖直敘嘅 係去到某啲位開始先會好睇 鬼滅我覺得去到蜘蛛山開始好睇因為啲柱同十二鬼月開始出場 你諗返其他皇道漫都係 例如死神其實都係去到屍魂界啲隊長出場先開始好睇

叫爛啦
我覺得佐助反CUP大蛇到殺迪達羅D劇情都OK
最大轉淚點係輪迴天生呢個設定好撚柒
殺完可以幫復, 之後D劇情無限暴走 戰力無限上漲
一復活全村人, 即刻搞到前面打潘因D熱血感無哂
搞到以前死既人會突然覺得好無謂, E.G. 白, 阿斯瑪, 自來也

後面10萬隻白絕 10尾獸玉 仙人模式 即拆即裝寫輪眼
前面講到佐助要盡快開眼抑制9尾
後面話有就有 哈李波特

DEBUFF係累計落去
炭+水 一見面炭俾無慘秒撚左TIM啦
到炭仔醒返果陣已經-9000年
無慘都話炭比之前果堆人更慢啦 先發現係自己都慢左好多

根本唔係炭超班 就算識左日呼, 去返同水柱初見無慘果陣一樣俾人秒
到今集可以蛇都頂到無慘攻擊啦, 條蛇仔(畜牲)都可以咬到佢添

炭仔：做緊elearning嗰陣大佬中debuff
開心死了

elearning

節奏夠快
當你追得多嗰啲拖到又長又臭既漫畫
就會覺得鬼滅節奏一流，至少唔會追到覺得辛苦

拖長距離就圍唔到佢啦
佢要走其實點都走到
佢依家要殺晒鬼殺隊然後天光之前走佬

睇黎真係拖到天光就會完
唔會拖拖拉拉又搞咩咩學園篇

無晒鬼仲要鬼殺隊黎做乜，仲乜野柱，無人識你呀

泡

見到無慘走佬嗰幕真係忍唔住笑出聲

會唔會鬼睇唔到藍色所以一路搵唔到青色彼岸花

韓文

走住黎屌

蛇柱一話比一話型

直頭蛇柱主場

咩黎？
秦始皇嗰套？

無限城崩潰、柱結集果時距離天光1.5個鐘
到炭仔接手單打時距離天光大約1個鐘多d
當時藥力已經生效咗3個鐘
即係無限城崩潰果刻，無慘已經係衰老咗7500歲
唔覺得7500同9000差好遠

同埋邊到有話炭俾之前堆人更慢？
如果你講緊193話，無慘係話 柱們+炭 遠遠不及 緣一

無慘一擊ko 4柱3小強
炭醒後瞬間睇清呢一擊再主動進攻壓制無慘
呢兩個時間點間隔唔知有冇10秒（唔係嘅話香奈乎一早死）
即係無慘以衰老咗9000歲嘅一擊秒殺7個人
但炭直接反擊

咁樣都唔係炭仔超班？

外傳想睇佢哋兩個之前點樣殺D柱

同埋邊有講條蛇頂到無慘攻擊

上一格先講緊條蛇會傳遞戰況俾蛇柱
下一格無慘話條蛇看破佢招式

即係話條蛇睇清無慘動作>傳遞俾蛇柱>蛇柱用呼吸法擋無慘招式

而唔係條蛇巨大化擋無慘攻擊（你估火影咩，如果係巨大化，條蛇d攻擊要貼身，一早俾無慘削做蛇羹啦）

再反擊咬傷無慘（俾你咬傷又點，又唔係日輪刀）

巴打重睇下好喎

炭仔返生係勁左
但未至於你講既壓制無慘囉
佢想連住耍哂12型, 去到第7招已經被無慘打返轉
仲要係佢D招俾無慘壓制到身體都掂唔到
岩岩哂完12式仲要俾蛇柱救返轉頭
7500 同 9000差成 1500年, 佢訓左個粒鐘仲有人幫佢打消耗戰
不過呢D數字野討論黎冇意思, 由作者UP

我只係想講 其實炭仔打上三已經到柱級
開左通透 我覺得算係9柱中上級 (勁過蟲音戀, 但未到其他柱level)
至於依家 我都覺得炭係同岩蛇風水柱同級,或者勁少少
但絕對唔係"超哂班"

PS 194 195 真頭蛇柱Carry 返炭仔...

蛇可以頂定 = 蛇柱
蛇仔咬 = 真係畜牲

PS 194 195 真直頭蛇柱Carry 返炭仔...

唔係蛇柱救
炭仔死左啦

最近睇左，有d似犬夜叉，幾好睇

但點解吹到神作

係咪動畫正d?

可惜個boss咁冇魅力
本身套野有創意 上弘有故事 造型又好睇
但係無慘個look仲hea過下弦
到後面趕收工咁, 死得快, 覺醒得快, 打得快
浪費左呢套野

咁唯有靠ufo carry架啦

搵人設計過無慘個look好唔好
幫佢諗下出招 唔洗下下發離發去咁hea

話說好似得上一係變到人唔似人（六隻眼）

佢係咪應該有血鬼術未出?

玉壺?

超越火影未

垃圾無情
完全無boss魅力可言

炎柱：《肋骨先生》阿巴拉
蛇柱：《文殊史郎兄弟》文殊史郎聖正
水柱：《過度狩獵而狩獵》伴田流
音柱：《蠅庭的鋸型》齊藤鋸型
根本作者好鍾意喱堆人，唔係出solo篇就一個開頭一個埋尾再將公式書入面原主角既缺陷分曬比d柱

公式書少少關於蛇戀
1.蛇對戀是一見鍾情，蛇的蛇當時也陷入混亂，咬了伊黑一口。
2.蛇送襪子是因為戀的隊服太羞恥了看著讓蛇柱扭扭捏捏所以作為禮物送給她。

想知關俊彥
睇到無慘咁撚閪咩心情

想當年最有魅力既boss

無慘係咪識走佬之呼吸

唔係炭 全部死晒啦
係咪咁講先

逃走可恥但有用

蛇柱好撚勁
入哂狀態

即係想話比你聽
啲柱同炭仔都係半斤八兩

炭仔第一次連技完成後咪話要再準確 再快d
唔通你覺得炭仔呢一戰入面唔會進化咩
再睇落去啦 仲有成粒鐘俾炭仔表演

而且打無慘只要唔係好似緣一咁打到佢重傷，任何消耗都係冇意思
就好似上三受炎柱絕佳一擊後瞬間回復，冇體力問題
即係話咁多位柱消耗無慘=0作用
無慘對炭仔除咗老化外，仲係full power
所以話衰老7500定9000歲根本冇分別，太虛

而我超晒班意思可能講得唔清
覆最開頭位巴打時，我都係話炭應該係要問鼎現役top3，要再睇落去

蛇柱carry番炭仔我又唔認同
Carry嘅定義係要睇成場，唔係單睇一兩個move
如果唔係夠可以話豬carry蛇柱

睇個勢炭要繼續連13型，亦係唯一有機會重傷無慘嘅手段
咁好明顯炭係主力打手，而其他蛇柱果d只係support

再唔走佬就停止呼吸架啦

上面回應晒唔再解釋了
大家說服唔到大家 廢時阻住個post

佢兩隻馬 一 、三號 都有霸氣過佢

未必，因為我冇記錯，善逸個爺爺同佢講再見果一幕，佢爺爺隔離果啲就喺青色彼岸花，我估係伏筆

代表純粹的惡，依個boss的確冇得輸

純粹既惡吹大左
只係一個自私自利既仆街boss

純粹惡唔係上水咩

唔好玩啦清無慘仲on9過dio

大正時代撚有壓路機咩

死晒都唔收咩

你點知的

仲有成粒鐘，作者唔興一面倒捱打。

就咁睇，無慘一定會回復番。
再俾主角斬。

阿妹趕到，一定又會係天光之前俾佢抓左，又玩生死邊緣呢D老土野。

有漢化未

Fact check左
146話 係紅色
咪9up

純粹夠仆街炸

sorry for記錯，但花個樣先印象係出現過，同埋點解個一話先係彩色，我自己覺得係有關連

195

嗯嗯

腿柱對眼左右唔同嘅？
代表緊佢變番人定點

上呀 伊黑

正, 好緊張

死鬥

傲嬌伊黑講多謝

原來蛇柱先係最型

你地覺得蛇柱有冇便當

今集封面影住戀柱
應該好快參戰，然後兩個死一個架喇

我而家反而有少少改變諗法 有冇可能唔死之後仲一齊埋 不過應該都係死蛇留戀多

串燒咁插死蛇柱同戀柱

死蛇柱，蛇仔代替蛇柱守護戀柱

唔係 最後果頁冇用嘅 只係作者呃多版搵飯食

炭靠通透同日呼
已經升左上第一本柱
你睇下其他柱個個要拎傷殘津貼
得炭仔四肢健全

妹似死

勁想佢地一齊
btw條蛇好勁

見到蛇柱呢幾集mvp咁 有啲想佢哋可以一齊

得喇唔撚答就算撚數啦
扮尻大袋咁

我覺得未必死哂 而家反而擔心炭仔多d

都無左隻眼

好驚豆子會比無慘條廢老食

豆子有主公靈魂approve
冇理由送頭掛

蛇柱後期carry

無慘依然淨係兩手fing .....

估唔到蛇柱係戰到最後嘅柱

炭 似會死

蛇仔喺打無慘之前一直都無正式出過手咁滯

好似淨係同鳴女玩緊捉伊因

蛇仔好撚勁
but
無慘應該咁樣講得出
應該會用左妹妹個body

一黎消耗細又無受傷，二黎真係勁單人出赫刀，盲左仲可以靠鏑丸

如果唔係嘅
蛇柱就會係最撚無用嗰個柱
你諗下其餘八柱都有自己一大段打戲

個個殘廢
得佢仲行動到

蛇仔開紋未

佢開赫刀 大力揸把劍既前一格好似開左？

哦~係個身到 thx
我一直以為係li個款 因為似似地蛇頭

其實 佢都盲左

某三忍：蛇呢就點搞都唔死嘅

有條蛇補數

全盲？

好似本身已經有隻弱視
之後另一隻俾無慘整盲埋

不過應該咁睇應該唔會死
戀柱毀容 配蛇柱盲眼 = 心靈上既戀愛

btw 條蛇係咪識通透 隻隻柱都斷手爛腳, 條蛇仲可以完全平安無事

同隻貓一樣 鬼來

cls 屠榜

Jojo 咁款，唔好呀

好慘 嬲嬲豬

咁又係嘅 唔撚用腦睇漫畫嘅人eq iq都係差啲

但個款似

我覺得似係同香奈乎一樣啱啱用完花之呼吸終之型

我真係HIGH↗️到不行了

一時唔記得問下都要聽你懶撚風趣係度吠
睇套神作睇到好撚巴閉咩亂尻串其他人

一定啦，依家係咁弱化

咁起碼佢都仲可以走嚟走去 唔似岩咁企都企唔到

有冇人覺得犬夜叉入面隻奈落好似無慘

但係奈落型好多

建議你去睇動畫先

我用你個名覆條引戰狗算

睇佢講嘢真係笑死
畫公仔畫到出晒腸都問點解會有最尾嗰幕

蛇蛇同貓貓好叻

又鍾意左蛇柱
真係寫邊個就鍾意邊個

茶茶丸好q

似係彌豆子變返人冇哂能力 然後被無慘佔據左個身體逃走 同呀哥講再見 然後炭治郎飲恨 完

炭仔黑化

如果咁樣完 都幾好笑
再睇下作者會唔會作新一部 係現代版

無慘跑走果到柒撚到

變做第2季boss

跑果下好撚搞笑漫畫

仲要係一路走一路屌 真係好柒

變大炭斬撚死無慘

主角團仲會唔會有戲分，希望可以一人帶走一個心臟或者腦

或者無慘冇得死 佢一死彌豆子都會死 始終有佢既血

其實依家佢個身體殘到咁 我都預佢有機會便當希望唔好想睇兄妹團聚

同花子(細細妹)團聚

宜家阿妹就嚟變返正常，應該唔會有事

打最終BOSS點都會用到阿妹條線，放心

成篇野仲未講佢當日俾人殺全家原因，仲有佢妹點解可以避過控制。

等無慘輸果陣，應該會回憶番成件事去做終結

兩兄妹事旦死一件肯定暴動

好耐之前已經估無慘食阿妹/搶身體

唔會真係掛

阿妹來到畀無慘補血
女人多數敗家

其實照依家情況無慘最後一定唔夠打，橫睇掂睇惟一扭轉局面就係靠阿妹（未必殺死佢，剩係吸佢血，阿妹可以唔洗死，又可以回血再打過），咁樣先有得再寫落去。但有個問題，阿妹依家唔怕陽光，係咪代表日輪刀都斬唔死佢，因為把刀就係吸收咗陽光精華先殺得死啲鬼

水柱到底會唔會死？

最後一定係炭自創- 日之呼吸 第十四型

大boss吸完主角親人血之後有buff咁打主角 結局個親人又冇死到
個劇情好似邊度聽過咁

我反而覺得似係無慘吸完阿妹血之後開始變返人,然後俾炭砍撚死,死前痛苦求饒

阿妹實會搞一大輪嫁喇
9估最後無慘係阿妹到拎到人性
但身體仲係鬼既
之後搞一大輪內心戲
最後自己係陽光下自殺

覺得義勇冇可能死 派便當一定係蛇柱果邊

彌豆子要變成補血包了

鱷魚個偶像好鐘意寫死男二

留意番

呼吸咪即是波紋
遲下有鬼滅之替身㗎啦

當年全世界都估蟻王會食咗小麥，最後都冇

是但啦，25歲係咪都死晒

呢個都有機！！

會唔會有痴線佬燒jump

連無慘都咁驚緣一
話佢先係怪物

好似睇緊咒術迴戰咁
五條悟仲恐怖過啲咒靈

無慘(完美生物)

一直都無留意阿sir你都有睇

你係睇漏左，漏左成個花街篇

中間啲外傳有排出啦
好多劇情都中間好似好多野都有交代清楚。
冇啦啦善逸醒覺，
又忽然爆個變左鬼嘅哥哥出黎，
但話咁快又死鳩埋

佢柱集訓有講，但死得快又真

但係佢地嘅關係都唔同....

果個唔係哥哥，係師兄黎

同埋個師兄係打蜘蛛果篇嘅回憶入面有出過場

我不是男二

好廢無慘 成個廢老咁
炭冶郎半邊面好生化危機啲改造喪屍 好難睇
打大佬型啲好啵個樣
搞咩 最後搞到咁差

以為蟻王影帝跪低求見小麥，然後食咗佢續命

救命

炭治郎! 呢個係我最後既呼吸!

無慘成場鳩fingfing，作為最終boss真係無特色到極點；緣一真係勁到痴撚左線斬完唔死既話個傷口會刻落細胞個度永久傷落去

上弘全部技能都有特性
無慘就鳩fing

佢鳩fing已經勁過曬佢啲馬仔 駛撚咁多招

不過啲行為柒到笑

作為Boss佢真係好冇魅力

無良僱主

西老闆你估係屈佢

到而家都唔明點解要殺晒其他下弦
廢極都係戰力吖，當肉盾都得啫

柱一下秒殺下弦
肉盾都不如

鬼殺隊都好多嘍囉，叫佢哋去打

D嘍囉叫上弦打都係一樣
反正鬼唔會攰係驚太陽姐

無限城入面啲卒仔鬼都隻隻下弦實力
證明下弦嗰啲其實真是好渣

你估佢地想咁作咩 比編劇叫佢咁做姐 龍珠當年hit到完左菲利都強迫繼續做落去啦

完左就冇衣加食緊動畫個勢加上結局吸引力 造就呢一剎那嘅光輝 不過真心犀利 睇吓有冇可能幾年后仲有人記得

后?
blocked

依家先啱啱睇到動畫打累
留定名先

睇咁前就入嚟漫畫po留名 你唔怕劇透咩

其實無慘有冇血鬼術？ 都唔用嘅

因為已經live咗
預咗留完名就唔㩒返入嚟

睇怕最尾都係上妹身 然後逼炭斬9個妹
然後又回憶返曬天狗啲說話
最尾斬完一係自殺埋 一係又救返曬

作者有無話係完結篇黎?

已經置頂咗都有人問

你又真係抵比人屌

究竟我連續兩個po置頂係有咩用

FB見到，有冇人有食餅抽卡

咁累其實都係廢?

無限城嘅下弦係無慘臨大戰前提升上黎，應該無口戰鬥經驗又無血鬼術
唔同累呢啲靠自己食人

廢，基本上下弦柱可以一刀一件

只是磨刀石

很想要

對嗰陣嘅炭治郎來講累就梗係勁
但義勇就一招收佢皮

其實 呢種FINAL BOSS 真係幾新鮮
冇勇冇謀冇野心
無慘只係想生存落去
真係冇乜見過有漫畫用呢種屎忽鬼做最後BOSS

可能我睇得少漫畫
怕死冇野心嘅大boss 諗嚟諗去我剩係諗到吉良吉影

之前有訂就抵抽 現貨貴撚到傻
$15/1包
$280/1盒20包

閪手抽中最撚憎既風柱
都好有張情侶卡

點解會憎風柱
打上一死細佬嗰陣好sad

樣衰 性格差

最靚仔係佢

想要忍

呢款餅卡d質地一般
有隻糖卡膠質地正好多 但勁撚貴

無野下化你當音柱同伊之助死架

係喎唔記得咗音柱
音>風>>>>>豬

都係鍾意風柱多D
對音柱冇感

唔計音柱都仲有mola郎啦 點會到風柱
雖然佢似女仔多啲

鍾意風柱多啲
但音柱靚仔少少

mola郎靚女多過靚仔

風柱用霹靂一閃果時型到

你點cap的

其實呢句唔係咁用

山之王發嬲喇

明明係顏值擔當

你嘅思想都幾正面

唔係，之後會出世界篇

無慘鳩fingfing仲未出過血鬼術
唔知有咩能力

可能係the world

炭:原來係同我嘅日之呼吸係一樣嘅能力

會變成炭仔用緣一替身怒斬無慘

兄上兄上兄上兄上兄上

走佬走佬走佬走佬走佬

我覺得義勇最靚仔 我係咪有問題

ok la,唔係風柱對手

無慘啲鞭似法皇之綠多啲
半徑二十米的

音柱係妖

師兄。。。賣點完全同樣貌無關

你冇問題

威化餅第二彈，孤主開訂

閪老闆其實幾靚仔

無慘招血鬼術就係鳩fingfing

見到個款膠卡 真係靚好多

其實所有柱都好有個人魅力
但出場時間太短
讀者都未完全投入感情就死撚左

雖然鬼滅既一個特點就係劇情快唔拖
如果之後出多啲番外同前傳
人物再立體啲就不得了

支那狗先會用顏值呢個term

摸上手都唔同
呢隻餅卡紙質地 我開個膠袋拎出黎
個卡邊都有d巢

風柱bb係型
其他柱+豬係靚仔

紙質差 不了 糖卡就狗衝

掃左9盒

咩價位

佢啲劇情快到唔合理你啱，都未睇熟個角色就死左回憶，老老實實，啲柱我除左個樣之外，都唔記得佢地既事了

戀柱除咗對波之外 我都唔記得佢有咩特別故事啦

蟲柱

心諗呢套野總算有個自己幾鍾意既女角
最後連屍都冇埋

又唔會唔記得佢地啲事既
只可惜個個都係死前先有回憶走馬燈....
人物形象豐滿少少就退場
好似炎柱咁打一場就即死
明明佢都好正

唔好話柱 十二月鬼都係
上弦叄人氣咁高就證明到

肌肉密度高 髮色奇怪 食量極大
所以一直比人當怪人
冇男人鍾意佢

蛇柱仲未表白呀

¥2400/1

由頭追到尾,係動畫做得精緻,但個故仔真係好無聊

今日補多兩飛

其實套野係咪就快完

未呀，仲有世界篇呀

為免大家睇唔清楚

套野而家喺日本爆紅，有力做jump台柱，jump真係俾佢放手？

唔俾就真係肉酸

講真，依家紅咪又係好似幾年前刀劍果陣咁，俾套新番帶紅，過左就冇

金屬扭蛋刀

作者唔係女人黎架咩
定係日文先生係老師sansei咁解？

仲有埃及篇 杜王町篇 意大利篇 監獄篇

食餅食到好飽

你自己都講左個答案出黎

唔肯定所以問下
咁作者係咪女?

編輯先知
無公開過性別

196情報

文字

世珠

珠世...自膠

會唔會正200話完呢

含笑半步釘

咁係咪搞到本來大家唔駛打都夠贏
結果變左白白送頭？

咪傻
無鬼殺隊堆屍消耗，啲藥唔好發揮得咁好

漫畫家男女都係先生
好似你睇爆漫 啲人都係叫班女漫畫家做老師咁

珠世係最後殺無慘咁大作為
珠世同無慘既故事好似冇畫曬出黎?

痴媽根 珠世 + 蟲柱

mvp=緣一同珠世
兩件死左既繼續carry

估唔到珠世d藥作用大到咁咁仲有冇兄妹雙打

仲有忍 不過都係已死之人

過多幾集：
第五隻藥
第六隻藥
....

會唔會...放棄變番人，用血鬼救阿哥

係伏筆定翻譯錯誤 睇動畫義勇係話唔好比nezuko 照到太陽有無巴打有日文版可以比對下

佢意思應該係想講因為仲有啲太陽照住 先唔會好似其他鬼咁想咬人
但係夜晚冇咗太陽會勁好多 叫佢唔好再帶佢出嚟
利申 都係估估下 錯唔好屌

我都等緊

有米奇老母

垃圾驚 點會同最紅嘅title合作

寧願炭一開始就用主角威能打贏無慘bbq
都好過咁樣吹無慘無限debuff

自從玩咗一陣怪彈，終於明點解佢冇份

山本個腦裝屎成日同埋啲無人識既作品合作

怪彈啲合作做得好過PAD太多

有冇有炭仔wallpaper?

我都用緊

變身系統可以做靚好多

求相

BUG左 連回左 sorry

唔緊要 好靚

仲有豬豬同善逸

玩咁多年都係咁講，真係比下去就算執笠都係抵死

但pad係咪唯一一隻同龍珠合作既app game

利申 好多年無玩pad

有冇蝴蝶

只係咁啱佢喺龍珠自己出app game之前合作到
上次復刻印象中都兩三年前

想要mola郎 炎柱 上三

不過如果豆子變返人 佢去戰場有乜用

醉曖善逸

畀無慘回血

想知仲有冇兄妹雙打

變番人姐係炭仔少個戰力多個負累？

收下吧哥哥!這是我最後的血鬼術了!

整得幾靚

胡蝶屋科學世界第一

炭仔之後仲會整親腳

要傷住騎馬爭緣一遺體

師兄，話哂叫斷左手

有人幫你療傷未

之後炭仔同義勇合體 有四粒蛋
不過打極都未打到最終boss

我諗住抄佢
但我真係暈左冇人理
先得閒上連登吹水

SUN & WATER BREATHING

因為要俾炭仔合理咁威威尾刀
所以狂debuff條柒頭

錯左方向 幫你調返轉

冇計啦唔nerf佢炭仔就打唔贏

輯相係DVD封面
得呢幾張咋！
柱得義勇b啱啱唔

Twitter好多高質畫手

呢個系列就有齊9柱同主角

最靚嘅圖都係之前位朋友share畀我

摩牙

柱

主角們

同場加映 下弦鬼 累

仲以為官方
下季做雞篇有消息未

無限列車編都未出
應該冇咁快有做雞篇

呀妹今集個回憶動畫化之後一定睇到打冷震

唔知洗唔洗三五七年之後先有

諗住12鬼月vs 9柱，會有死神藍柒篇級數，但真心麻麻

神作

真心覺得死神先麻麻。
藍染的設定太過火，護廷十三隊圍藍染完全沒有任何作用，也不去研究能否解破藍染的催眠。
而且一護嬴只是因為沒有看到藍染的始解，然後用進化以力量打嬴藍染就沒有其他手段，完全係夾硬寫。
而鬼滅的故事的確寫得比較簡單，但至少對住無慘，而少五個柱肯盡力拖時間，令無慘沒有時間分解珠世的藥。
而故事都有交代炭治郎如何才能打敗無慘，雖然只是發夢。

藍染篇打4刃前就好睇
去左現世都開始垃圾啦

藥中藥中藥中藥中藥

柒番谷

開始追到動畫尾段，屌得26集真係好唔夠喉

珠世：This is not even my final Formula

追漫畫追到live都唔夠喉

日本某書店人氣投票

愈史郎仲多過炎柱上三

數票嗰條友

無一郎果格係填滿左

mola郎仲多票過豆子

職員：分五part數

無一郎好似本身人氣都勁
大戰變成無/一/郎太悲壯
更加多人鍾意佢

如果有埋其他上弦

真係估佢唔到
不過佢係呢幾話大戰起到好大作用

無得投緣一

你從什麼時候開始產生了我的藥已經生效完的錯覺

我唔係話佢唔值 我都係好鍾意佢
但係估唔到佢人氣高到仲勁過豆子呢啲女角

我都覺得佢都算係mvp 但係蛇柱反而冇就有啲可惜

有緣一投嘅話 可能仲高人氣過mola郎

呢個投票唔知係第幾話既
我諗蛇柱最新話之後都有機會爆都唔奇

出左196都無人講

邊度出咗搵唔到

Seed
Link

珠世MVP

妹妹返黎呀

重睇啦好嗎
一早講左係無慘做

我屌珠世啲怨氣真係

無慘應該開始後悔得罪佢

Carry全場 將無慘Debuff到仆街

得罪女人
真係做鬼都唔放個你

佢係得罪做咗鬼嘅女人，真係嫌怨氣唔夠

啲怨氣積咗咁多年，今次西老闆有排受

珠世隻藥咁屈
係咪唔打無慘都會自己死

無橙GG

似會變番人類

豆子變返人

今集好精彩 原來真係無慘殺炭仔家人

佢有今日既成就都全靠無慘

珠世小姐實在厲害

點睇都覺得無慘會反cup

唔明點解有負評
明明因為有無慘既殘味，先會有第一次相遇

係囉點解覺得唔係無慘

珠世嘅實力
睇完覺得成班都係垃圾
要咩藥有咩藥 勁到痴線

靚仔嘛

假假地最後一戰都單挑左新上四

女人對呢d表面兇狠內裡碌撚既角色一向都相當受落

最強冰系斬魄刀？

佢一路都係描述隻藥一步步階段黎

變返人被分解>老化藥>被分解>阻分裂藥>被分解>破壞細胞藥

精妙既係由削弱開始，破壞終結，誘導中毒者自己行到最容易被破越既局面，假設無慘分解到阻分裂藥，咁佢就成功分裂啦，但分裂狀態下，回復同分解能力下降，被細胞破壞既話會特別傷，破壞得特別甘，仲難以回復，有d分得細份既部位會直接被消滅都唔奇

而唔去分解隻老化藥，應該係變人藥成功變返人

作落去希望炭仔變鬼

彌豆子

主角都話聞到味，都唔明佢地睇乜

人地成二百年就係研藥
如果唔係產屋敷迫佢合作
佢應該仲想研多陣

證明咗
最強 唔係無慘 唔係柱 更加唔係炭仔
而係用毒既女人

禰豆子個段

珠世+忍

重睇緊漫畫睇到花街
音柱三個老婆根本係女版主角三人組
呢個設定好得意

再次證明唔好得罪平時笑笑口嘅女人

Btw鬼變返做人鬼段
但佢變咗做人仲有咩用

因為班友飛住黎睇

鬼滅之毒

珠世死左仲多戲份過在生
比篇回憶佢同屋企人 / 同愈史朗一齊 比d 糖我睇啦

唔係飛住黎睇
係估唔到條友真係會咁得閒走入去深山殺人仲要殺正識日呼果家

可惜，你猜錯了

會唔會去到戰場再俾無慘輸血跟住又變鬼

進度認真算唔錯，依家真係有鬼殺「隊」合力打死一個超強final boss既感覺，而唔係炭仔主角威能打曬，好過橡膠人鎖血、我們都是妖......、人劍合一倒墨水呢d。雖然橋係老土d，但係正常合理

我們都是妖係咩？

膠人鎖血

無慘中武肺

打錯左，應該係我地係妖......先岩
精的尾巴

妖精尾巴

一早講左基本設定係無慘先可以將人變做鬼

豆變左做鬼已經=冚家係無慘殺既

依家個懸念只係
1. 點解豆唔受無慘控制，而且可以用瞓覺代替食人飲血
2. 點解無慘會認為用竈門一家可以做到唔怕陽光既鬼

而且如果豆變番做人，咁我諗鱷魚係打算無慘一死就所有鬼都會死

無慘臨尾回憶會交待架啦

人地就係知佢成家都係日呼既人先走入去殺

知鬼咩，識日呼又冇樣睇

而且果時以佢咁淆底性格比緣斬過幾條街，知道全屋都識日呼點敢親自去，肯定會派下手下探下先

珠世mvp
無佢弱化無慘主角練多廿年都唔夠打

咪話左以為係其他上弦做
事實就係有佢啲血就得 啲人唔一定要係佢殺
所以先話估唔到真係佢殺人全家

似係彌豆子為左救阿哥，變返做鬼殺無慘
之後就一直半人半鬼

咁係淺草炭第一次見無慘點嗌得出佢名，重睇啦

淺草話聞到佢陣味 後面又話有佢血就變得鬼
估唔係佢殺有幾出奇呀

炭治郎係屋企聞到佢陣味先可以係淺草見到無慘而知佢係無慘咋
咩點會估唔到係無慘殺,唔好死撐啦,柒左就收皮啦

可能性1
炭家代代相傳耳飾，無慘係認得，查到今代查左出黎就走去殺人冚家

佢表現過係驚緣一，冇表現過驚日呼，佢角度呼吸法只係低特生物先依賴既雕蟲小技，直到佢收左獪岳做上弦，都仲要係上一推薦，如果佢真係覺得呼吸法有用，佢一早叫上一教其他手下，怕手下太勁都叫上一教自己啦，所以佢冇理由怕炭家，佢只怕唯一一個人就係緣一

所以自己出手保證響自己眼前趕盡殺絕順便收返隻做鬼都唔奇，而且係出於復仇心理而唔係忌憚亦係正常

可能性2
真係巧合，咁啱路過有家人咪殺下玩下順便收隻鬼

巧合造成契機響任何作品都講得通
更巧合既都有
紅髮同天龍人有關又咁啱上左羅渣船
又咁啱響自己個駐地見到路飛
又好死唔死就係同主角做fd俾埋頂帽佢

露奇亞一落人界就咁啱遇到一護
咁啱一護又係死神同滅卻師生既

你唔能夠話個故事開展時太多巧合，冇呢d奇遇都唔會發展個故事俾你睇，現在係講緊故事起點，如果佢某橋段冇鋪陳又突然好多巧合以達到呢個橋段既結果，你話佢低手先係正常

你係假設有一隻鬼用無慘既血將豆變鬼

第一次出任嗰陣表達左隻鬼行過既地方炭都會聞到佢殘留既味，所以炭當時番屋企亦都會聞到滅佢門隻鬼既味同無慘血既味。

咁就會存在2種味，鬼既味同血既味。

你假設炭聞到無慘血以為係無慘殺。

炭係淺草一聞到無慘浸味就知係無慘殺佢全家，即表示由此至終炭當時都只係聞到一樣味，就係無慘殘留既味，而唔存在血既味呢回事。

珠世：鬼滅版冠狀病毒

緣一：

緣一輸出
珠世妨害加奶
愈史郎援護
炭仔仲未尾刀到
阿妹終於連接

其他唔清楚

可能望到個耳環已經知？

全場MVP 珠世

公道講句
上一都有試過將人變成鬼
如果你話上一既血/身上有無慘既味, 都可以講得通既
不過其實成套戲由頭到尾都係話炭全家係無慘殺架啦

可能你會覺得堂堂鬼既大佬點解要親自出手去殺炭一家
可能因為無慘本來就知道佢地係日呼後代, 所以特登去搞佢地?
又或者真係無慘只係巧合經過

anyway, 劇情安排上,
可能有人會認為一開頭寫到暗示無慘係殺炭家, 實情就未必咁簡單,
所以有人一直估會唔會係其他上弦做既
但依家事實似乎就真係咁簡單直接係無慘本人做既

利申: 我一開始睇既時候一直都覺得炭治郎第一晚去個呀伯屋企過夜, 個呀伯有古怪

全屋人得一對用左嘅幾百年耳環

成為最大喰種鬼王，之後要保護返啲鬼達成人鬼和諧共處

無慘死，D鬼會死晒，做到鬼滅

依家小學雞又話要主角變鬼，即係想點？
鬼滅都唔洗叫啦，仲滅乜野，叫鬼和啦。

頂妹妹回憶一話炭出黎秒爆喊

有得揀做唔做鬼咁搞野既咩

1.上一都可以比血人變鬼—新上六，仲嚇佢有人會承受唔到就咁死，遲d先帶佢去見個位大人，但目前睇咁耐應該得上一/無慘可以比血人做鬼，血既濃度佢地最高

2.目前資訊炭仔同無慘一直都未見過對方直到去淺草，所以見面完先搵鬼追殺佢

3.炭仔講緊落山上山都幾乎一日，偏遠地區黎，無啦啦上去好似太隨機，無慘生活習性似隱藏係市區，如果係針對耳環擁有人既一家應該對白就唔係喱兩句，又或者知道耳環、套火神舞外其實喱家人有其他會影響到佢既野先特登走去睇

4.豆子初初變鬼個時好似係落住雪既日頭森林入面，所以日光下慢慢變鬼，其實一早能夠接受到太陽光？

依家作者套路有d難跟，上個post大家都估妹妹會用血鬼術幫哥哥消毒（唉，諗起佢塊面咁都唔知點算，好似仲會慢慢擴散），冇人估到茶茶丸咁都未死得，希望陸續多d驚喜

其實套野咁撚暴力同血腥點解唔係18禁？

係都禁個作者先啦

殺柱殺到忘我咁

童磨仲係上陸個時都幫過花街兄妹變

血腥都係既，
但暴力......有邊套jump王道漫唔係咁？

隻藥好撚勁
Btw忍

知條毛咩無慘會分唔到邊個識用日呼？

北斗之拳 jojo 筋肉人 魁男塾呢啲喺日本都冇18禁 鬼滅咁小事點會有事
但係如果港版冇就奇怪
因為印象中香港除咗入樽,排球少年嗰啲之外 其他jump都係18禁

公道啲講 鬼都死咗好多 實力平衡啫

如果炭仔喺屋企都仲合理 但係就係咁啱佢冇返去就出事
呢個要睇作者解釋

one piece 咁兒童向都好似18禁

上二唔係剩係推薦花街兄妹比無慘咩? 變都係佢變既?
我已經唔太記得呢個細節

阿妹燒到變炭就死，童磨俾血

冇打Boss feel

號稱新時代最熱血漫畫
竟然玩毒死boss
威了威了

你點睇的

又有隻狗入左黎

不如直接毒死埋佢算啦
研發隻藥又無交代又無伏筆 突然就講到咁勁完全係反高潮

成個故事最勁劑藥係"藍色彼岸花"

有係有講過既，係佢係咁加藥效姐
你以為隻藥得變返人類？仲有老化，唔比分裂，同埋第四種效果

點解wiki話電影無限列車篇之後會有鬼滅動畫第二季既
我終於追晒動畫
動畫漫畫既感覺真係差好遠好遠
唔開動畫會好可惜，尤其係睇到蜘蛛山，d分鏡視覺動作甚至音效都近乎完美

仲預計埋每個篇章有幾多集，堅定流

炭仔嗅覺勁嘅設計得開頭有用

睇得多奇怪嘢 個陣覺得下一頁會有發阿伯嘅顏藝

個個空隙之線好似都係聞出黎既，起碼聞到去上三

算唔算抄hunter

最毒婦人心
但係無慘真係比想像中 廢

佢畀人輪咁耐 算係咁

反而咁樣寫死佢我先至覺得合理，無慘始終都係究極生命體

上2話先講腦缺氧就嚟睇唔到嘢，靠嗅覺支撐

同埋要保持緣一神枱地位 一下秒王
炭治一下子提升咗咁多已經有啲難兜

認真一斬

善逸仲勁過d 6星

襧豆子回復人性 一定變和理非
出黎究竟係尾刀定幫無慘補血呢

忍個招好廢 可能我本身廢

虛化, 變鬼得, 變人都得,彈出彈入

作為最終BOSS黎講無慘都真係幾慘下
幾百年前比緣一斬到淆
依家又比珠世當狗咁撚

師兄，你係咪會同情黑警嗰啲人黎

係喎性格完全一樣
重睇發現細節會多啲
竟然係變細左既呀妹咩住炭仔周圍走

又係勁得意

唔知會唔會有鬼柱

加果加item=打少86%

伊之助呢幕都好得意

四隻淨係撞自己友回血就磨死師傅

由一開始以為無慘回憶個緣一係炭治郎老豆
以為無慘殺炭仔全家係報復或者炭仔血脈問題之類
到原來老豆只係學咗個呼吸既普通人
依家屋企人只係咁啱得咁橋俾無慘當實驗

有啲失望，感覺好無癮

未試過4個都用忍
個個都剩係要炭治郎

一路追漫畫就好想佢快啲出動畫
應該會震撼同完整好多

蜘蛛山我睇左三次兄妹最後合作技真係超精彩
(如果呢個質素整前三巨唔知會點呢）

童磨嗰段會用晒啲budget
啲冰

漫畫好多都勁得意
反而係動畫就表現唔到全部表情

上三死咗之後套野好似上唔返高潮位,冇乜驚喜

都未做到無限城 花街嗰part已經用完

有啲上腦死忠睇住無慘尻鞭到完場都仲好意思笑人地bleach 係潑墨
人地啲Boss戰 、打鬥好鬼滅好撚多啦

豬豬真係ho qq

配埋首歌 真係正到起雞皮 睇極都唔厭
我和襧豆子的羈絆沒有人能斬斷

好難抽呢隻game 抽極都唔中兩個柱 同日最後一日啦

聽日*

今日 4抽忍 4ac齊set

打擾哂新手想問有冇可能唔組隊靠自己過

墮姬啲腰帶同善逸神速
最緊要有豬子善子炭子

佢打完上三就打無慘…

其實根本成套鬼滅吹大左 後期主角實力直接上升
前期蜘蛛山打打下突然回憶記返老豆跳隻舞都算 後期啲伏筆愈埋愈唔合理 睇人跳一次就記得成套劍法仲學埋呼吸 依家仲要話原來主角成家係因為做實驗而死 愈睇愈失望

回憶嗰段有講過係走馬燈 諗返起以前聽過老豆講嘅嘢
本身又學過跳神樂舞嘅 只係睇下緣一同自己個動作有咩分別
同埋本身呼吸好似唔使特別再學過

所以我意思咪係唔止得開頭有用

有用既

新手靠自己應該得兩種辦法
用木屬隊, 睇下你有咩珠同上網睇下人地既隊組唔組到
抽隊蝴蝶艦隊返黎, 三隻+人地一隻, 毒死師傅

咁岩經過做實驗係佢全家真係好hea

呢D吹大左既Post & Comment 真係好撚煩
日撚日都有人話鬼滅吹大左
唔理佢算唔算神作, 但真係好岩我呢D拎漫畫黎消遣既普通人, 最起碼唔拖得黎劇情又夠

唔好理啦
我地又唔係鳩SIR 死都要搏咀

唔岩睇咪唔好睇，漫畫一本姐 有幾大不了

其實有咩問題...
咁係淺草嗰到路過既男人夠無喇喇比無慘變鬼
無慘周圍去增加鬼既數目
就係希望會出現一隻可以克服太陽既鬼
炭一家只係千千萬萬入面其中一家

無問題, 不過hea囉
以為會係伏筆既野咁簡單, 係求其咁岩撞正佢家人, 仲要深山野嶺咁樣都撞到
啲呼吸又係到後期都無乜特別咁, 唔同呼吸都差唔多咁
唔係話差, 不過可以做得更好

打上一同緣一線都好睇

所以呢樣動畫真係好緊要，起碼佢做到出黎

睇完動畫，想問單行本我要第幾期開始買？

唔記得第7定8

如果買嘅 點解唔買埋之前嗰啲

其實邊度有齊d漫畫既鋪？ 我屋企附近全部漫畫鋪執晒
真係好多年無買漫畫

套套都係one piece 咩？第一集就埋左伏筆

我覺得最奇怪嘅係中間無慘變細路變女人

暫時睇曬動畫 漫畫
動畫真係正到痴線
蜘蛛山已經咁靚
打到去做雞馬伕兩兄妹會點？

嚐好黎

真係好撚煩 下下都話要伏筆要伏筆 咁鍾意睇伏筆死去睇巨人啦火影夠無啦啦咁岩塞左隻九尾落鳴人度 海賊王又咁岩路飛食左橡膠果實 你地唔去火影海賊post度吠 鬼滅劇情正常 夠王道 夠主流 進展唔拖泥帶水 已經係一本好好睇既漫畫 唔好走入黎吠啦唔該

想知個爸打點理解我句野

我覺得係好多巴打拎jump 台柱既標準黎比姐，咁好誠實睇到呢幾話又大力出握刀，又係咁fing 黎fing 去我都屌出聲

女人造型好過MJ
佢真係最冇魅力既終極大boss
型啲既血鬼術又冇 剩係鳩fing fing

蜘蛛山真係j幾次都係咁正
其實琵琶女空間轉換嗰到都好正

而家期待無限列車

個幕變做女更加有西老闆既味道

同後期啲呼吸一樣
求其打就係, 無乜特別能力
作者後期hea過前期咁多既

我果時覺得阿伯有古怪，突登唔比炭仔返屋企

9成都係班自我高尚撚想屌人跟風淨係追d出名既漫畫多老實講咩火影海賊王同鬼滅既劇情咪差無撚幾 咁比不如拎火之鳥個d出黎比啦

有啲分別啦
鬼滅好興出左樣野先再講回憶圓返個伏線
喱樣野同伏線王分別幾大
但係相對故事推得快
好在佢多數會喺同一話就提回憶或者講定下話會回憶交代而未至於太突兀
除左火之神神樂
追更嗰陣個個睇到黑人問號, 無啦啦多左招出嚟
仲要隔左一段時間先講返神神樂點嚟
我覺得成個故仔做得最唔好就係神神樂初出場嘅鋪陳
佢無啦啦變招嗰話我以為自己睇少左一話

寫到空島篇 中忍考試篇咁嘅級數先話差唔多啦

個位巴打話差無幾有少少侮辱火影同海賊王
明知鬼滅賣點係動畫做得靚 節奏快
劇情上邊有得同火影海賊比 淨係格局都差幾皮

昔日3大台柱就係唔識急流勇退先玩到爛
死神個故仔已經去到睇唔明嘅地步
火影得返個職業叫忍者
OP我都唔覺得最後個大秘寶可以交得出啲咩好震撼嘅設定出嚟

我又要睇金魚

見到上面有好多評論，鳩up幾句 我覺得雖然係同一本jump出嚟嘅漫畫，不過唔同作品唔一定要用100%一樣嘅標準去量度嘅。

有時同一系列嘅作品都會有唔同enjoy位，更何況係唔同嘅作品？打個比喻，Avengers，作鍾意睇打仗震撼就會prefer infinity war，鍾意揾彩蛋共鳴嘅會prefer endgame。

各人喜好唔同唔會否定作品都有優秀嘅位嘅事實 所以識得enjoy去揾唔同作品嘅靚位去欣賞，會開心過，拎好多同類作品去同自己心目中最佳嗰齣去比，然後失望。

頭盔：適當比較當然好，但係希望大家最緊要enjoy 睇動漫

利申：前op粉，覺得友情伙伴萬歲熱血好正。鬼滅就人設超正，每個都有血有肉，最重要係壞人唔會只係得個壞字，好真實。

阻到大家唔好意思

好多人好鍾意打稻草人 係咁話吹大左吹大左
明明就冇人吹過鍾意睇火影死神op唔代表唔會鍾意睇鬼滅架喎
係都要比較話邊套邊套好睇啲 好似一世淨係可以睇一套咁

總知睇鬼滅就係跟風傻閪啦其實根本無人吹過鬼滅 但就一堆人入黎吠話吹大左吹大左

珠世由緣一個代已經開始憎無慘
憎咗咁多年 最強嘅對手唔過份呀

其實未遇緣一前做左幾多年鬼都無人知

佢地又唔食人+愈史郎既掩眼法隱居

其實漫畫有無交代炭仔點知火之神神樂嘅所有型名

好似由打蜘蛛覺醒之後就領悟晒12型, 連名都知埋

唔係老豆教佢咩

好睇咪好睇囉，分乜高低
唔知以為鬼滅同火影係兩枝足球隊要打場比賽分高低

無慘會唔會食左豆子再升LV

我響隔離post都有講.
我會睇鬼滅都係因為連登仔推介, 果陣好早期連動畫化消息都未有.
宜家爆紅又係連登仔出黎話吹大左

同埋我見過好多人話鬼滅好睇, 未見過有人話最撚好睇, 甚至話係神作既都唔多.
根本鬼滅D缺點好明顯. (畫功, 招式表達, 故事伏線等)
但有D野瑕不掩瑜所以先會咁紅.

依樣都反映到日本漫畫青黃不接嘅問題，如果同一套漫畫放喺jump嘅全盛時期競爭大咁多一定唔會紅到依家個level，有時d野真係時也命也

緣一救咗佢 之後先隱居生活
開始著手點殺無慘

而家豆子變返人 食佢仲有冇用

通常幾耐先會更新一話

一週

「無」限

啲回憶就算重睇都睇到我眼濕濕
不死川兄弟又係

佢細個嗰陣老豆就教過佢
但嗰陣又唔識呼吸法又唔係揸刀

你當佢打累嗰陣危急關頭不自覺諗起呢啲舞
咪耍左出來

喱到好似每個post最後100個回覆都係變左幾套漫既fans嗌交

btw大家認為仲有冇新上伍？之前有傳係音柱細佬，因為打無慘個陣甘露寺突然覺得被拉住之後受傷，連岩柱都睇唔透。20卷好似暫定1/5先出，即係最少打多兩個月無慘，就算冇上弦補位都可能又會逆轉？

拉住唔係因為咁？

點解個個睇漫畫都鍾意FF

細個老豆病重哥陣係由炭仔跳神樂
佢識哂啲型同名都好正常
係細個唔知道係絕世武功黎姐

武俠小說

降龍十八掌

幾時有情報

通常星期四
即係聽日

正

127日字情報

続々集まるvsエレン軍。
話がまとまるわけはないけど◯◯フルボッコは可哀想(泣)
ハンジも成長したなぁ。
まだ話し合いとかいってる◯◯は・・・。
今までの個人個人の過去を振り返る回でもありしんみり回。
でもフルボッコ。

屌錯post sor

127睇左啦，講無慘知豆子唔怕陽光嘛

無仔

無一郎 都要寫死佢

睇左動畫第一季

想問下後面係咪會好虐心

又唔算既

虐心黎講有排都未到鬼滅

死得最慘烈嗰個
年紀最細 只握劍兩個月就成為柱

最大HP扣減

永久 回復率減半

邊度買一套漫畫抵

唔夠時間訓練令佢變成緣一第二代

屌 連條蛇仔都殺埋,唔想睇了

點練都無得比架啦天生開斑紋+通透世界
再禁住上弦一黎打

根本無限神化緣一
一開頭就話天生斑紋+通透 跟住就無慘被斬幾百年都好唔番
臨死80歲仲可以爭一刀秒殺上弦一

咩？？？！！！
唔好撚嚇我

緣一先係真正既怪物
無慘其實講得啱

死咗都仲識報夢教新人

由生勁到死
上一都要等佢死透左先斬到佢

斬完幾野 痛足400年 已經唔知咩玩法

似晒啲渣男咁 中出即飛
Hurt完你要你生不如死

但睇返一劍超人個人生, 無一樣野係成功.
過平靜生活failed.
保護老婆仔failed.
生於世上就係為左殺無慘failed.
臨死想幫阿哥解脫都fail埋, 我都唔知講乜好
唯一無fail可能係日之呼吸真係後繼有人?

日之呼吸有傳人係無心插柳

反而覺得好好奇係當年識日呼既人已經俾人殺晒，點解呢個年代既人會知無一郎係日呼後人

因為mola郎唔係日呼後人 係上一嘅後人
同埋知道嗰個係上一本人

果個年代唔係都無人學到日呼咩 除左炭吉
同埋Mola郎係月呼後人

劇透討論用框框啦唔該

好似有
不過比無慘殺曬

有情報圖睇未